個市越西，乞衣劏房就越升

因為d人無錢開飯就會搬去乞衣劏房住

冇錢開飯仲去乞衣劏房住咁戇鳩?
乜唔係瞓街咩?

個劏房溢價一年內會冇左大部分

你咪住緊劏房囉傻閪

好多人搬返支那無乜人租劏房就真